未訓嘅你，呢刻諗緊咩啊？

訓唔著傾下計啊

幫我諗篇講稿得唔得 唔想用腦

咁懶

因為份野好hea 乜都唔洗準備

咁唔洗諗啦

咁又唔得 唔想柒

即場爆肚

我冇咁叻 又懶又唔叻 唉

咁快啲做啦

打機

淨係想 匿係被竇唔郁

I know that feel 好凍

冬天三大挑戰
起身 去廁所 洗手

洗手有熱水 起身真係咪搞

起身果下 即刻
鼠番入被竇

根本凍到唔會起到 開暖氣都還好

咁到底 冬天好啲 定夏天好啲

諗緊聽日個鬧鐘校幾點起身好 好多野做但而家已經五點幾

冬天 我好怕熱

可以唔洗較 直接通頂

諗緊點先訓得著

冇玩

唔好諗太多